[集思廣益]黃色經濟圈

近排成日聽話要接納多啲藍轉黃嘅餐廳
咁究竟個standard係點？
如果有日美心出黎屌鳩伍淑清使唔使停裝修？

pish

繼續罷食，直到另行通知

割左蓆都繼續罷？

咁耐都仲未割，點都要時間反省

聽晚有社福集會阿！